做人只可以為自己着想

你唔幫自己諗
冇人會
曾幾何時
以為聽話就有好日子過
以為生性識諗人地就由你
但講到尾都係幫人諗
其實冇人理你份人點
話之你生唔生性
純唔純品
到頭來都係睇
你俾唔俾到想要既野佢
你俾唔到
再好都冇用
有時做人
唔係叫你大奸大惡
但起碼真係諗左自己先
唔主動害人就算

做乜唔開心